[I/A] 薑餅人王國 (16) 新手誤中1001

由 Devsisters 開發，《跑跑薑餅人：烤箱大逃亡》IP 全新遊戲《薑餅人王國》於今日正式上線。本作以全球累積 1 億次下載的薑餅人 IP 為主角，除了眾多特色獨具的餅乾之外，伴隨著薑餅人龐大的世界觀，加入刺激的戰鬥以及開發王國領土的建設元素，是一款嶄新的社群 RPG 遊戲。

Q:點換序號?
A:
500鑽序號:
WELCOMETOKINGDOM
轉至巴哈：

3000石+100體序號:
KINGDOMWELOVEYOU

500鑽序號:
KINGDOMSUNBA0128

(感謝 校長條八婆- 巴打報料)

Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果凍補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

fd list, 餅餅tier list:

配料建議:

藥草：
攻擊、攻速（有人說攻速不錯）
冷卻（不是最推薦的）

石榴：
冷卻（因為治療量低，冷卻時間慢）

薄荷巧克力：
攻擊、冷卻（可以跟藥草配合）

氣泡飲：
攻擊、攻速、冷卻

叢林戰士：
冷卻（快速使用眩暈）

黑麥：
攻擊（增加傷害）

甜辣醬：
攻擊、暴擊（但只有最後一次暴擊）

吸血鬼：
攻擊（一發傷害）

毒蘑菇：
攻擊

==================
另一片也翻一下

咖啡：
攻擊

粉雪、甘草：
冷卻

黑巧：
減傷>防禦

狼人：
防禦、減傷、體力

紫心薯：
減傷、防禦

牛奶：
防禦

瑪德蓮：
當攻擊手：攻速 / 當坦：防禦、體力

用電話開po
唔知有無咩po錯po漏

序號（舊至新） :

WELCOMETOKINGDOM（500鑽）
KINGDOMWELOVEYOU（3000鑽+100體）
KINGDOMSUNBA0128（500鑽）
KINGDOMYANGDDING（500鑽）
KINGDOMSWAMP0130（500鑽）
TK2PO5GA87DBJALQ（500鑽）

用緊呢隊 6章中開始唔夠坦
有冇咩人可以入替

升下級先

即係刷6章D過左既關刷到升lv用等級壓制?
有冇話刷邊關好D?

薑餅已漸淋 伺服還未開 餅餅餅
誰曾用誘惑女巫 虎妹給我 同餅餅一起真窩心
Server繼續沉 萬二人夜深 等等等
傳維護某夜終結 一拖再拖卻再拖

**沒有話要再講 巴打超失望 (餅餅都失望)
賣帳甚至退款 遺忘掉以往以往歡與樂

無奈 你說你淡忘 派鑽也淡忘 火車走少七趟
面上剩下 漸已顫抖癲癇 血淚兩行
戒斷這國王 戒斷這國王 巴打開始癲喪
但是但是 現已心知心知 這是國亡**

薑餅已陣亡 伺服仍未開 餅餅餅
人人漸已沒眼神 開始失禁 沒餅餅一起不開心
火車繼續沉 萬二人夜深 J紫餅
誰曾料盾下奶神 他很有心插很深

**

薑餅永遠沉 伺服還在修 餅～悽～愴～

送俾各位癲咗嘅巴打 希望今晚有餅餅玩
by耿鬼大師

pin #4 la
雖然都無人會睇

勤力D收糖
刷甘草同咖啡要用ge高級配料

6打後過唔到都係用等級壓制架喇 做下農夫先 刷關冇乜收益

餅餅餅！

唔小心升左做lv2... 舊奶油要粒波連個建築都未升級..
喊出黎 升果醬廠要9個鐘 逐粒要兩個鐘
一陣火車要呢樣真係死俾你睇

好似死ser個幾日推post速度仲快過而家睇post嘅速度

多謝中伏

正常

石榴換rare公主，夠過6章
利申冇石榴

唔該你既補充

瑪德列 紫薯
咖啡 甜辣
藥草
6萬5戰力都過唔到7-25

勇者

諗諗練探險家

唔該巴打

打到boss剩幾多血

用探險家就過咗, 同埋7-30都有用

抽極無黑朱
等用碎片換算

剩20%左右

想問九同十城有無升落去ge必要
八城地鐵都開哂好似性價比最高

爆左機後會出挑戰mode

又多樣野玩

上POST提到，再升上去你火車同許願樹會解唔到

爆機team

我都想知幾城先開依個

極度懷疑係錢礦

下個post 標題寫啦 太重要

暫時睇落冇必要
啲野再升上去仲可能中伏

許願樹解唔到係可以skip

狂撕

6萬5戰都過唔到
Btw 7-25 我用吸血鬼過
探險家應該都ok

抽得唔夠

入咗火坑重畀你出返嚟咩

Del左幾個韓仔好友，都唔送禮既

求送禮好友

ID:天涯仔

兩個位

儲緊啲高階素材嘅時候淨係交到啲低階素材
但係交交下就會諗住之後不如skip埋啲低階

入驚都唔送咁仆街

上個post 係咁覆巴打野，爭d 中 1001
岩岩好1000 就忍手唔答

用黑麥硬爆啦，你有+30%寶物，全攻隊硬爆試下

差1秒

寫作火坑，讀作火車坑

5萬都過到

想問下大家，如果我城5就拎哂啲極光升摩天輪同埋扭蛋機是咪好不智？

用甘地就係咁 會唔夠輸出

隊既問題黎 你咁講爆機隊都係3萬幾就過到

升到八城開埋地鐵大把資源你升(前題唔係金幣列車)

咁我留一留極光升到8城先

堅持零課

又射左6000石落海

嘩巴打你開曬5個slot

回不去了

其實第六章主線個經驗值係咪打多左個0

做一兩個任就升呢

即係3星都夠

洗撚留咩，你有排都未上到8城啦

無
好快你D餅就追唔到level

每個post 都有人問一次，每次都無人答

善心打破零回覆

已經追唔到

官方cafe有出post講第六章啲經驗
你冇睇錯
佢冇打錯

倉庫91上105要水晶

咁一於升佢老母臭西

可能想玩家肝下農場?

D 經驗糖追唔上D餅升lv

加左

呢次1000
下次2000

好過射落海

pvp第一次平手
係因為中bug超時，對面差3%隻角消失咗

先1000
再上要2000
之後有冇人答到

上限50
最高得37
點解啲餅餅咁大食
食咁多糖會爛牙架

暫時睇爆機陣都係要40lv左右
唔使驚wor

A:

B:

邊個ACCT開局好?
定係要重刷

40LV左右前題要隻咖啡4-5星

A
繼續玩到抽到牛奶

新號抽咖啡黑朱古力藥草 牛奶遲d都夠幣換
最重要免費三抽寶物抽到加攻
即棄左舊號 課左通行証 53 同118 都要棄

唔買佢個368都唔知要幾耐先成隊40LV

grape

打到0：00啱啱好殺咗 已逾時都出埋但當我贏咗

A 推到6島睇吓中唔中牛奶

抽左20000石
仲差5碎片咖啡升到4星

Why not both

7城都話ok, 8城要開太多野，特別係玻璃，一卡就3架火車都企喺度

好癲 岩岩換左甘地 希望過到

我個陣同你一樣
想問下巴打覺得隻菇作用大唔大
玩落都唔覺PVE有幾大貢獻
糾結緊會唔會換牛奶上好啲

痴線
兩個號24小時都收野
真係玩唔掂

放置收石 可能出新野抽

恭喜

新手刷左一日開局，手上仲有一萬鑽要點樣部署？
繼續抽普通池等牛奶？
抽寶物30攻？
定係留返整地標？唔知邊樣重要d，有無巴打教教路
同埋800鑽小矮人屋，生產slot要唔要買，好多都要鑽都唔知點分配好

甘地草藥世一
睇翻毒菇啲傷都好癲 雖然得33lv零星

我屌
一粒波兩粒鐘
一舊牛油又兩粒鐘
升間廠9個鐘

A, 我想要藥草

每次許願都要等封信fing兩fing先打開就想掉爛部機 極多餘

隻菇升高啲 啲傷應該會好誇張
我用牛奶就係差個少少傷

發家致富靠維修

我玩兩個號堅持咗48小時後放棄

個人會癲

竟然係咁 咁我1900點數換乜好

隻牛奶本身用減傷 卡左係8-18
換左防配料就auto打到8-23
仲三星到
牛奶真係要用防

見到已逾時以為又要再re過 好彩

有無人試過

藥草配料用攻速係咪好過攻擊?

有強迫症有就會開埋 雖然好似無必要

其實係

本身諗住升左唔㩒佢架。。
點知手殘

抽左30攻先黑起上黎一萬都無就可以諗定重刷

我依家都係邊main邊刷首抽 雖然有哂30攻藥草甘草咖啡 但係未有黑朱 最重要既黑朱

你個陣同我一樣咪試下先高啲睇下過唔過到
啲點留嚟跟下一輪風向

有無人用黑麥餅乾？
勁唔勁？

原本有9碎
可以換到11碎

諗緊換唔換

起碼每日訓醒都多d 資源

有人爆機用佢 如果好齊就換黎玩下

我換左甘草，而家慢慢刷住等黑朱

地精>地標>抽

第一頁咪有個表..........

見到啲✔號好難忍手

黑朱＋咖啡＋叢林＋藥草＋牛奶 6萬戰打到8-4卡關
應該點搞好 刷極都刷唔到紅配料

甘乜嘢地呀

叢林換甘草

#曲

仆街7城升8城要10個24lv 餅
我啲餅幾多lv關你grace咩
搞到我主隊又升唔到lv
又升埋一堆無用既餅

儲下就有啦 打機je放鬆d

7-25過唔到 仆街啦

要抽都抽限定池，射歪機率好大

宜家卡725好撚頭痕呀

我都卡緊 咪慢慢玩 反正去到8都係卡

咁過多版，粒熱氣球就可以去多版㗎啦

有靚屬
不過已經無晒碎

藥草個人任務要開新果jam

諗諗下都係唔做住

咪一樣出垃圾

唔計做任
如非必要我都唔會掂汽球

想問問 經驗糖嚴重唔夠可以點搞
齊角 但卡住左係lv30唔夠糖升

等下 一係就課金

邊種？黃色嗰隻玩得過

繼續刷總會出

刷關係咪真係會出配料嫁
一料都無既

唔好講笑，真係有d 關於餅餅
落地獄了

咩隊先

8 升9 你知唔知要咩？
5 隻3 星角呀。抽啦仲望

其實升咗唔係無用的
因為升10城要12隻28lv餅

我有9隻了

我有10隻唔驚

利申卡緊8城升地標

好彩隻game唔駛同人鬥LV
宜家成日唔夠料 D建築又唔係地起

我得8隻

圖8每關可以刷多1粒糖啊
係多一粒啊

lm

我升哂啲普通角，啱啱好夠5隻

卡緊8-12 想問刷高階配料係咪揀愈後嘅關愈著數 掉率或者額外贈品方面
定係跟第一版個圖刷埋升技袋

感覺8易出d

自從刷咗圖8 個人明顯高咗大隻咗 自信心都翻埋嚟

考試仲高分左
夠既高級配料我會分埋佢
升Lv好過

有突添呀，7升8要幾多錢？

暫時啲碎都夠用 又未刷到靚副屬升12 遲啲一次過分解曬

其實係我無乜錢升

刷配料都有歐洲人

8圖真係感覺4/5次內點都出1高級配料

70萬

啱啱中左黑朱，係咪抽寶唔洗再抽餅啦
為左過版用曬啲糖去升之前啲垃圾餅，好嘥好想喊
利申冇刷首抽就開波

依家呢堆角加9000石
應該繼續抽甘草\藥草定抽寶物好？

做半日農夫都升到上去啦

啲技粉都唔夠要再刷過

最多咪慢幾日

唔覺
-cd 攻 暴 攻速都轉過

4星三世定0星業草好用? 岩岩抽到 唔知升唔升好

...生產到唔夠餅用，得18隻角
依家主城4lv

各位新手 小心中伏

差隻草藥
抽埋佢

唔會嘥呀
反正之後升10城都要12隻28lv

唔明？

upgrade咗反而多咗d濕9野要生產?

因為起左果啲野，火車就會要果啲材料先交到
但果啲材料要用勁多時間生產
咁會變左有排先出到車，就有排先拎到極光料
所以為左快啲拎到多啲極光料就千其唔好升！
起碼等到升哂地標，開哂地，
有多餘極光料先好升

係 真係好on9
其實果凍莓個產量/時間真係要改一改
根本d野全部俾d果凍莓卡死哂

lm等睇台仔翻譯

可惜太遲望到呢幅圖
兩架火車都要棵仆街花

Diuuu啱啱upgrade左手提燈

圖入面有英文...

出事啦 我都升咗 超伏

岩先眼殘

今朝一升完就明白點解上上post叫召集幸福花盆苦主..

正解
利申 已經洗濕左個頭

幸福花盆？
我要打爛哂你地呀

儲幾日好易

我6lv城升7lv城要起香醇牛奶作坊
果牛奶作坊要左2 果盞燈

屌啱啱起緊綿花糖 有冇得拆

咁巴打最尾用咩？
我宜家用攻，想知用-cd夠唔夠補？

我已經升級緊個果醬，damn

唔好剔佢

用緊咩陣？
我自己覺得4星三世都唔差應該夠打到第7-8章

藥草帶朵食人花返嚟食哂啲餅，重要搞到卡關

想問如果無升 許願樹賺錢咪慢好多

唔夠 最後換番攻

密做好過 升左一去不返

玻璃同燈我都升左 但感覺都無咩事

佢都係用返啲材料稀有度/整佢既時間嚟計錢
以量取勝仲好

邊到刷商階攻擊配料好？ 7-4打極都唔出

咁我唔轉了
留返啲-CD俾甘草/老虎乸

覺得愈高難度愈易出

王子呢？ 都係用攻 ？
倒石落海 倒到變左4星 都唔知係咪好事黎

我都覺得冇咩 就真係唔升

最後拼圖

same[sosa
紅莓廠無升過無開位 都無乜點卡火車 許願個陣每樣料留幾個都算安全 係要成日f5
羊毛都還好 噴水池久唔久會送一兩粒俾你

利申 會衝10城起第二間莓廠

幾時到我5星

其實如果許願樹冇亂咁用哂d料
理論上係夠哂時間唔會卡火車
但許願樹真係要係咁F5

係 所以洗錢要好小心

衝上去又可以起多幾間經屋

宜家仲起緊個木桶廠 未知住

已經350抽 開始係7-15卡關 仲追唔追黑朱好

有賭未為輸，課到中

佢D換野幣係點計架, 點解你抽咖啡有幾百??

爆左會轉埋coins俾你

用鑽買多個工人其實抵唔抵

屌 升左個燈

牛奶 / 黑朱
咖啡
藥草/ 氣泡

應該可以auto過架wo

你24小時肝咪抵

試多幾次先 落雙補都回唔切

點解可以抽到咁多下

得左 換左個無敵寶物頂最尾個輪攻勢

課咪得

甘草用防體感如何

唔升都係抽垃圾

任抽架

推圖兵仔都夠坦到技能完 感覺都唔錯 但未試過用體力 唔知邊樣好啲

我刷左幾日8 圖，一粒高階都冇出過

騙局黎

升撚曬

啱啱見字又試一場 又出了

右下角果個絕對係大毒黎

起左白花就算啦，講真頭幾日鬼知咩

屌你老母

靠PVP幣終於換左黑豬 爆機了

嘩！點解果凍莓2級會抵過1級

唔知old news左未

序號整合搬過黎

TK2PO5GA87DBJALQ
WELCOMETOKINGDOM
KINGDOMSUNBA0128
KINGDOMWELOVEYOU
KINGDOMYANGDDING
KINGDOMSWAMP0130

右下果個未升
想問會要啲咩材料生產？

玻璃 白花同燈都升左

面包粉都係咁
其實咁先正常

玻璃 台燈可以整 唔好用鑽買
左下個兩個完全冇必要升
我都卡緊8城 最重要既其實就係用鑽買材料升莓園上lv2
之後會缺既其實得番latte

農場GAME好多都係初級嘅性價比最高

但唔整又升唔到8城

暫時覺得最麻煩係幸福花盆

生產太煩啦，生產一個要133分鐘，成2個幾鐘
如果火車要幾個....真係要成日時間先出到車
洗濕左個頭，而家諗住升上9城開多個工坊幫手生產玻璃

我係咪miss左啲咩 點解成日都唔夠金幣用

唔建議為咗多個工坊生產玻璃走去升9城
樽頸位唔係玻璃 而係d果凍莓
但係要10城先有多一間果凍莓廠
同埋你升9城要起多一間仲19嘅工坊

6000石又射落海

要係咁解許願樹任

換牛奶因為我無

請問你地第8章平均d 餅餅幾多lv
我31 lv 雙補都奶唔起隻牛奶既

7-25都未過到啊屌

係咪技能lv, 配料 問題
我單補都奶到

付出同回報唔成比例

黑牛啦 國家隊

豬

想問下隻game最養生可唔可以一日開幾次game就算...
暫時玩落好似要咁玩進度會超慢..

得黑 無牛 陰公抽左成2萬一隻紅餅都無

技能都係2x lv
配料都係低階無升過
但係我打7-30好順利3星過

7-25真係負碌一星過
之後試幾次諗住3星過
都係死晒

開完三火車 三個鐘入一次冇乜問題

係咪撞正d 真爆仔呀
用生命值硬接架喎
夠體就過到

前幾幾多幣？

2000幣

其實火車你又唔可以完全唔升級下d料
因為全部都下柵料既話返黎成日都係錢同經
唔好出花盆，棉花糖呢d就得，提燈果d難度無咁高可以照出

係唔係9城唔建議升住?
升緊8城中

如果開始卡7-24 7-25咁上下
係咪應該要開始返轉頭FARM返D高級配料

又扔左3000鑽落水

都冇得你揀架啦
你唔打前面d關
d體仲可以用黎做咩

但都係睇歐唔歐既

所以升又死唔升又死

我試過成部車都要高級料，仲等成5個幾鐘
諗住實返正野啦
點知最後成車都錢

朱 甘 藥 咖 虎，打到8-7都仲係全程滿血auto

頭先抽到甘地 諗緊換唔換走隻牛奶好
但係隻牛奶係換返黎 唔係好捨得

30抽性價比仲好過升扭蛋摩天輪

8-24又好難打

幾多戰力先

一見到真係大大聲屌左出黎
整一粒要幾撚耐你知唔知呀
牛奶廠真係千祈千祈唔好升呀
本身諗住當sim city玩
玩撚死自己

比我一定唔急住升先
我而家糖果屋全部7lv 升緊地標
儲到廿幾條柱都仲係唔夠指南針用

我都後悔起左 d石都係cheap野

平啲快啲多啲？

又3千甩唔中咖啡，爭30碎
破產清個acc到我手都變非洲

錢冇分別
17分鐘2舊 vs 38分鐘4舊
所以拎鑽買黎升好抵
升左之後無缺過

7萬8左右

6舊先岩

我肯定出車出到d屋仔升爆曬lv,d森林剷鬼走曬，d地標全部升完，再各儲100粒先會解鎖呢d再升上去
應該都要一個月後

無位懶得執，擺埋邊邊，開多d地升好地標先執位

諗住keep 城8慢慢農下

有無巴打講下城9城10有乜吸引力

每級起多4間經屋 升多1級水池
10城 起多一間莓廠
利申 9城準備升10

咁整4舊咪仲慢咗4分鐘

睇到你改咗了

已卡關 難得過到7-30
點知8-1比人秒

六點準時抽免費抽 5星了

甘草

甘草中排 牛奶前排
你用黑朱單坦

RAP巴打

pin this

換埋黎D料會唔會好d定無分別

中bug屌

pvp 紫心薯句開場對白好尷尬
"我數到三，你趕快落跑"
中二到爆

不停跑嘅餅餅好得意

9杯拿鐵
聽日見

7-25個大佬係咪要斷佢技？

沖杯咖啡要沖咁耐仲飲唔飲得

咖啡豆都種到啦

想問升10城要啲咩極光材料同幾錢？
諗住儲夠料同錢一次過由城8升上去

cls,我單抽未見過心心眼

一樣

自己諗，升9城，10城，屋仔多左=經多左
但係火車d料難左幾級，未必趕到出車時間
而卡8城唔開果d垃圾料就玩得c伏d

卡8城升埋啲屋仔上去

從未抽中過單抽

38係6舊

玩完原來應該用鑽買燈同玻璃片
大大伏

唔緊要，呢個小伏姐，你未起綿花糖個城仲有得救

7-25係咪要用呢隻？

其實我都係第一次單抽中

下抽就中 我都係第一次中

前提應該要有甘草
冇嘢坦，哩隻會死，我都係過唔到

我有甘草，佢個技可以斷cd?

想升10城起多間莓廠
見而家已經中左幸福花盆伏，諗住起多間莓廠幫輕下

我都係咁諗

夠分換一隻
無甘地既話仲換唔換草藥好？

8城架火車要幾錢

幾錢未知住 間木桶廠仲未起好 極光料就各8
我就無升幸福花盆 但宜家9城 兩個陶工坊已經卡少樣野 啲花盆多到可以攞去換錢
btw 如果想攞pvp建築真心唔建議卡8城卡太耐

30萬

你有無甘草都唔影響換唔換藥草 主要睇你依家奶力夠唔夠姐

唔一定要甘草
隻探險家係用黎係隻王發嬲果陣綁住佢
唔係成隊野會俾隻王秒

我依家淨係用石榴姐黎奶
諗緊好唔好收起虎女落隻奶打關 boss先拎番出黎

7點幾 終於出到第3架火車
勸大家諗清楚先起棉花糖

藥草插爆攻配料補得幾多下 打多群傷嘅關真係唔錯

中左伏之後我依家每樣留6

留9安全啲

每樣留12

無成隊5星都唔知大唔大師到
個建係俾課長拎的
人地見到你無全隊5星一定追撚住黎打，然後場場扣分扣到老母都唔認得

一下死

PvP唔係比平民玩的，個個課長，點打

好影響架
甘草加藥草唔係1+1咁簡單，呢個組合可以令到唔入牛奶黑朱都夠坦力，甘草藥草是但無一都做唔到

屌，要升隻冒險家嬲

你望下水晶1同2都成班全隊5星，就算慢慢推上去，人地要賺分一定揀d易打既打先，會撞到低1,2階咁撞正你就dum你

課金遊戲

轉下陣睇下會打成點

仲有24日 每日打足其實唔難

課咗唔夠1000 算唔算課長

你地d 中級配料會唔會升，還是刷到高級配料先升

入到頭500都係痴線佬

淨係見到大家都3-5*已經知係課金遊戲
其他抽到重覆4下夠哂..呢到重覆4下 先勉強3*

終於過到7-25 三星
探險家真係有料到
升到22LV 夠做, 不過好彩抽到復活寶物
又係第一隻死, 死完復活CD 都冇可以即用技
一綁就贏左

有冇人知個建築係一上到大師就有定係完左賽季仲係大師先有？
如果一上就有，咁要趁而家快啲升城10
拎嘅經驗糖多好多
升lv 快過其他人，咁著數好多，仲有廿幾日都叫仲有啲機會

160鑽8卷 其實幾抵玩 用買升技次數個1000買呢個都買到幾次了

D低lv技能粉末有無得合上去架
一癬堆又唔捨得賣

中級升啦

叫得420一定有料

係巴哈見到

左邊
1.打鐵鋪Lv.4上Lv.5 要2塊玻璃 直接用鑽買
2. 唔好升瑞士卷坊做Lv.2....
3. 陶工坊唔好升Lv.2....
4. 2揀1...

前十頁八頁有了

已經升左

最緊要一定係右下角

唉 屌 點抽都唔中黑朱

繼續俾黑朱同埋甘草虐殺

刷左兩日首抽 多角既通通無黑朱

想問devplay係咪解唔到綁

儲分換 商店定期變 我都等緊

冇黑朱同牛奶
邊隻優先換好

我最後都係決定升城
9城多個工坊，10城多個莓果園同花坊
又可以多幾間經驗屋仔，噴水池又可以升高級啲
其實都唔差呀

其實最壞情況都係火車耐啲出車
但地標我又起哂，又唔係急需極光料起野
係升級建築物難左姐
但當升左城，到時起多間工坊、莓果園同幸福花坊真係幫輕到好多，到時出車就易好多

繼續上唔俾人打就係囉，怕就怕俾太高排名俾人輪姦

甘草我有喎 不過冇升 好撚勁架咩

係 岩岩無聊刷咗下 50抽中咖啡狼人黑朱 即刻屌咗出來

通常幾耐換一次

你商店有得換黑朱咩 點解我冇

自從升級咗咗幸福花盆 我再感受唔到幸福

見到唔好升LV2整白花
但如果升果園2LV要白花係咪即係代表用石買白花升?

係

幸福花盆苦主

唔知 但好似早兩日先轉完

一星期換一次 星期四就會換

第8章單坦牛奶搭甘草夠唔夠頂

冇呀 只係問下

應該夠，重點係甘草一定要配藥草 呢個組合太坦

念緊仲玩唔玩落去

屌 原來甘草咁撚勁 冇升到甘草 一直都係汽泡藥草雙坦

咁又唔洗太怕 成班人都慢慢升緊分 你繼續打都會同你打緊個堆一齊升 大師又無限人數 夠分就得
我只係建議想追建築嘅人 唔好卡8城太耐俾其他人拋離lv
唔在意建築嘅可以當我廢up

師兄你個AC好勁 我auto到8-12點解轉帳

因為破產巴果個仲勁，同樣組合，我等如加4舊水換隻4星咖啡同30攻寶物，佢黑朱，藥草，甘草都一星
所以我先勁低價平放自己果個俾人求快速脫手
都話左黑朱，甘草，藥草，咖啡，虎妹呢個組合勁架啦,我換左牛奶後都未用過，上面個陣已經夠坦唔洗入佢

我都想將毒菇換虎妹打PVE
已經唔考慮牛奶

隊嘢好癲 虎妹變身又坦 甘地兵仔又坦 黑朱又坦 3個控場 黑朱只要頂到一兩秒空窗期又補滿咗

問下意見 終於刷到我想要既黑朱起手 想問下你地會點揀?
上面個個係新ACC 推到2章一半 30攻未抽到
下面個個係原本ACC 5章開頭 下面應該抽多4-50抽 但有2*咖啡+30攻已抽到
如果上面個acc抽30攻抽爆左應該繼續玩下面個個?

點解7-30反而易打過7-29 7-25
730 3星 729 1星 725 2星

我無糖，唔係我都想練隻菇或者吸血鬼打p陰人

係，因為會輪住分攤傷害，唔會黑朱一個食曬，然後藥草補全隊就會補得滿，唔存在無牛奶就坦唔住個情況出現

抽爆佢+30攻先算

我覺得呢個警世PO需要置頂
避免後面既人打開地獄既大門

得閒收下成, 起下屋, 完全冇推過圖

呢個真...地獄mode同正常mode

開局抽晒石
咖啡 牛奶 氣泡 吸血 毒菇 甜辣
點排好？

新手玩想買首抽開波既話
咩組合最好

黑朱 藥草 甘草 咖啡

唔洗坦？

你有答案就跟你自己信既野喇

其實係咪bug黎
點解pvp次次都係人地隻咖啡開技先
就算對面冇用-cd寶物我有用
都係人地開先
冇理由個個都裝-cd配料掛

卡8-4，換牛奶定藥草好，夠換

會唔會人地單坦你雙坦?

係 有關係架

佢AI咁on9 由頭開始放
咁你第二隻坦放 對面咪咖啡放

原來係咁thanks
咁換隻甘草入隊先

牛奶

啱
個人認為7-29>7-25>7-30

卡緊7-25
+6升+9 用左85粒 + 68000蚊
邊夠料同錢用

有無人知devplay係咪解唔到綁

我6萬戰力都未過到

keep住有70-80萬wo
做多啲許願樹啦

好似3,40萬升 升左3粒+6去+9已經得返1X萬

4萬2戰3星左7-25

缺升野料
成堆高級配無得用

分解d無用

升9城要2日

到底草藥攻速有咩用,睇完技能介紹又唔見會補多d,有無巴打解釋下

啱啱抽中虎女 用虎女定石榴好點砌好

普攻補血

佢普攻係回血

唔該哂巴打

求好友
id黛真知子

已經太遲
大量玩家已中伏

推

牛 咖 甘 藥 老虎/瑪 最尾果個位睇個人喜好 氣泡都冇問題

你哋一日買幾多體?

勸世 大家唔好覺得推過7-25就好開心 因為冇40lv一到第8章都係卡到傻

冇買 慢慢打 因為唔夠經升lv推唔到圖

除左右下全部有升
其實問題都唔算好大
右下就真係hell gate

係咪有控場餅

點解甘草可以擺後排？

揀首抽黎講，重複重唔重要

729又要手動

sor 原來都無升到幸福花

同一位置多於兩人就會迫走佢

咁咪升唔到9城?

皮已收 抽左兩個超稀有都唔中30%

暫時風向九,十城開ge野唔值得升

試左半日
始終都係用國家隊過

材料真係好緊絀，官方無諗過平衡架

47lv點做到氣泡換唔換得藥草

集中升死5隻, 唔好升其他
每個鐘準時入去拎糖

推一推

吸血 毒菇 好似難用

到我卡8-30

53k戰岩岩手動過左
之後一直都自動都過唔到
岩岩手痕手動就得左仲3星

靠牛仔

每月必中epic禮包reset了

想問定先 城升8LV要幾多錢

咁高練度 試半日

700K 即刻答到你因為我卡緊錢

係咪衰唔夠時間

走吸血
毒菇pve mvp

我連40lv都未到
係第8關開頭卡下先

有冇9級城巴打介絡吓 個木桶係咪都係伏來
利申其他伏已全中

巴打糖屋升幾lv

4間lv7
其餘全lv5

咁要一個中就入去拎返工做唔到

有模擬器就做到

啱啱見有500鑽，手痕抽左次寶物，中左加攻30%
再抽角色，中3粒牛奶碎片，而家17粒碎啦，差少少換到牛奶返黎啦
2月1號係個好開始

158定278

抽左過萬石都唔出比我

過完7-25到卡7-29

Both

就係無朱古力

打到8 15一見到隻撚屌boss就知又要卡
每次都係輸出爭d

47lv 5星咖啡都要試半日

我acc我記得已經開發左好幸福既花盆
反而依家果個未

靠pvp幣換

頂你

抽咗30攻 條氣順返

摩天輪擴張有乜用？
我放啲餅餅過去坐又話不適用於此建築物
咁係咪擴張左，啲餅餅就會玩到？
有冇人試過擴張可以答到我

我抽左就黎300抽都唔中既野，你竟然中到，果然我真係非洲人

你係咪click 錯未開果啲地咋

岩岩玩到可以升7城
好有滿足感
但其實只係地獄既開始

佢click錯左後面果塊地

158有必中咩

你啱，原來真係塊地
自吞一打膠

到2月 又可以再課

巴打咁快就賣帳？

又課

唔課了 夠用

終於加入卡7-25大家庭 無甘草 無豹女

Crazy ，兩坦兩補一攻，輕鬆推到第七章中段了

你有牛仔

要慢慢練下佢 無哂資源

我仲未抽中黑朱
好想課

本身陣容係牛奶、咖啡、甘草、甜辣醬同藥草
想問下建唔建議練毒蘑菇代替甜辣醬

或者會唔會建議練其他角色

課左幾多
0.019%唔係同你講笑

已經有5卷 準備升lv.3

今個月可能出新餅

係 唔係同你講笑

抽果D分有冇得留落下個POOL

活動送抽 抽中 差一塊可以上3lv

好彩玩得慢 只係升左手工坊2Lv

其實我覺得張圖左邊頭三個都可以起
係右邊白花 棉花果D真係伏

一日搞掂7-25 JENG

琴日抽到藥草即刻有個任
仲諗住快快手升花坊2Lv解任
好彩上黎睇到個pin

唉屌一升完就要我攞堆閪花去開車
都係等聽朝再繼續開心農場

d 木鋸木鏟整到有100把
倉庫擴到91,領地又冇極光料
唔知可以用係邊
卡6-28

妖狐餅乾

聞到一浸控場法師味道

(啱啱先射完咖啡希望唔好又係法師)

要儲石了

5星左但都係未過到7-12

其他人腳如何

7-12昨喎 師兄用腳玩？

我用豹女嚟推，低星低lv過巴打你都輕鬆推喎

咁齊腳都推唔郁?

巴打用咩寶物 我呢堆都上到7-21

7-12隻王飛牌飛死晒

配料都可以升高佢

升左玻璃同燈籠係咪已經含哂
想像唔到升埋幸福花會幾難玩

Del咗唔送禮嘅人，有3個位

ID:瘋之國

係呀列車個機制係，只要你農場生產到嘅材料就有機會中，所以先叫大家唔好起花盆？

唔急推圖等多兩日再升，有活動

玻璃同燈濕濕碎，含家花同棉花糖先係毒瘤

7-25隻王癲嫁 一下一件 ko我

佢迫你用石開多幾個位

甜辣可以轉吸血/毒菇

咖啡 牛奶 黑麥 草藥 王子
雙補一定auto過到..........

屌你爆機陣都有，點會過唔到7-12

最後都要你起，冇得走

godofhk

棉花果兩間要開兩個啦
起好得一個位

花坊冇問題 花坊lv2先係問題

升下隻藥草配料

而家許願樹做慢啲唔交花、棉花 。
火車卡少好多
極光料開始多，升返 好多建築又變左錢唔夠
升城又要百萬計

點解啤酒係用牛奶 2個幾鐘

咩活動

強化配料

杜蚊差煲‘s查

1lv淨係起個盆，就唔係花？

7-25 3星
我用牛奶咖啡甘草牛仔藥草
牛仔24lv 塞-cd
一見boss 就綁佢
應該到boss 發癲牛仔招技就cd 完
再綁多下岩岩好殺死boss

8-30原本試左幾次都過唔到 一試用其他寶物就過左

On撚9，幾百粒掉落海
想棄了

果個叫工坊...

應該卡硬7-25

建築物到底要不要升級？韓推教你避免材料卡到死(2021/01/31)

巴哈開始推吸血了

7-25 轉全攻隊就auto 過
寶物用 30%攻 + 減最遠怪嘅防 + 是但有咩攻寶就放

喊出黎，點解自己無用鑽石買

總之咖啡 朱古力 藥草一定係膽

吸血係秒補 咖啡開技加吸血技基本上唔死就係你等線壓制佢

又轉風向

巴哈有人睇到

lmlm

跑跑係咁既樣

唔轉了 好少人出 就算出果堆都秒唔到

呢一次新年服裝啦

好劣質

好彩見到，不過都已經開左燈籠

牛奶 > 黑朱

無鑽了

見排名反正無乜人用牛奶

PvP 最高階一定係追傷，唔會有牛奶，不過你未到果個階段勸你咪學，唔夠資源升你仲慘

我起屋仔先勁燒錢,一級5萬5萬咁燒...

隻黑朱冇三上以上都唔好學

唔用牛奶果班隻隻都五星

係wor 你咁講一講，一直都唔覺

PVP場班友係咪個個都課齊358糖黎打呀,個個都40幾50LV..正常咁玩,唔買358玩到依一刻要全隊40都難啦

第一日都40 喇喎

靠屋仔點樣40呀
剩係39升40已經要4300粒屋仔1LV糖

點樣第一日就 40.........

怒課掛，班韓仔第一日又40 又5 星咖啡

呢個我知,但依家個撚個都10幾萬戰力恰鳩ME

我用一星玩都玩得好開心 鑽三

不過排名要再上就一定要升星

已起埋棉花

起埋酒廠

等多一個禮拜,班10幾萬上曬去會好D

棉花又唔覺有D咩.... 而家儲左幾十甩

起左個廠未

6-28 卡左幾日，應該點過?

儲糖升lv升技

睇黎要上大師最基本門票已經係每個禮拜果3個經驗包買齊谷曬隊人上50
有無星呢D遲下再講

我都覺得起棉花冇問題
唔起可愛娃娃工坊就得
諗住儲夠30舊棉花先再起娃娃工坊

諗住張D屋仔全部升曬上LV8先起呢D

咩組合

起得棉花都係為抱枕升城9
棉花同抱枕個時間都好長。

慢慢黎啦
課金嘅人多，但無課嘅人一定仲多
陣容比你差嘅人一定仲多
只係你太快升上去，所以面對嘅對手都係5星，你先覺得難打
其他無課嘅人慢慢升緊上黎，你過多幾日會覺得易打架啦

酒廠仲伏？ 未敢起 已起棉花

仲有廿幾日 等緊十幾萬d人上左去應該有機呱 唔想課經

#543 又未到好伏 不過真係好耐

火車成日連幾車要三粒？
中緊棉花伏

媽我終於得咗啦

得返幾日果時打,你要上去都唔易啦,邊有咁多場次

仲出左粒高防

恭喜，7-29 見

可以開心幾關

過唔到可以試下氣泡飲轉多隻打手
跟住手動虎女暈boss打

岩岩過到了哈哈

過埋7-29卡7-30

一take pass 7-29

7-29過到應該唔會卡7-30

鐘樓加速點解唔包餅乾小屋
糖呀我要糖呀

手痕抽十連出左甘地
風向轉左用 黑 咖 甘 藥
我用緊 黑 咖 狼 王 虎
碎片儲緊藥草 仲爭七塊
係咪轉用黑朱單坦？

三架 , 唔好彩每架三粒
再加埋抱枕
一轉可以無十幾粒

甘地換老虎會穩d 不過冇藥草
等換到藥草就 狼 黑 咖 甘 藥

仍然卡緊7-25 佢1下1件

棉花我由頭到尾都冇卡過
仲要有剩可以許願

唔駛加工都有1萬幾正

利申 : 開多2格係第二回事

30 唔會卡掛
1 take easy 3 星

睇錯係7-29先岩，佢得返唔夠1/10血

7-30相對真係簡單好多
7-29變數太多
我宜家自動刷7-29都仲係一時3星一時炒粉

就係E隻西野 好撚難打

8 15都仲有呢隻濕鳩野,但我又唔想浪費糖去升牛仔
所以決定唔推圖住,將隊野升曬上40UP硬爆

唔係爭好多姐
升多幾lv搞掂

痴撚線
應該係要狂爆鑽先上得咁快

我隊野得5萬戰 ，平均30lv

負皮你值得擁有

PVP打上去冇藥草真係好難搞

一起身
佢要我7塊玻璃
7個花盆
玩死我

用落藥草覺得得佢一隻唔夠奶

習慣儲返3架火車既用量
例如
玻璃要2x3
花盆要4x3
斧頭要24x3

VP氣泡同隻甘草好唔夾

鑽石3，14XX分 已經瘋狂比人打落黎，輪回

我冇藥草比人打到好密

上到鑽III我都停手
等班痴線佬上哂去先

我淨係蝦啲低戰既
7萬戰淨係打6萬樓下

利申日日都比8萬以上既打

所以藥草係攻擊力好定攻速
甘草條片塞體力嘅

我都係儲定
不過冇儲斧頭，因為生產時間好短，可以要嘅時候先生產
一早生產大量嘅話個倉會冇位

藥草用緊攻擊
甘草我用-CD 不過仲觀望緊
遲啲可以轉俾虎女用
升體力唔知可以轉俾邊個

對我嚟講方糖嗰啲儲埋成千粒仲曬位

唔谷到1X萬以上基本上係俾人輪姦

上曬去都無用,上左去都照打到下面果D
我依家俾人打都係打下面果D黎保下分

原來係卡7-25先岩，可以點過

上唔到大師就無建築，好撚仆街

BOLONG BOLONG CHA LA

7-29 同一隊輕鬆auto 3星
但係7-25 打左幾次先過到
呢關bug 撚到傻

吸血已成主流

寶物用緊+30%攻同+30%防
仲有1個你地會簡-CD 定係 最高攻既餅乾+20%攻同+20%爆擊

-cd

卡緊關可以做咩？而家d體力淨係用黎刷配料，難出到
同埋戰力可以點提升？見到而家用緊d 32lv上哂配料既都低過廿幾lv冇上配料既一星角

應該係講緊隱藏左果隻
排係藥草後面嘅後排，相信都係吸血黎
隱藏黎陰人

其實都好易估姐,尋日已經話吸血打P勁

係，藥草後面果隻九成都係吸血

所以我咪比你蝦

屌你老尾點解個個都叫佢做甘地

第二名果隊乎就係PVP 國家隊

有啲咩角色？
最主要都係boss 半血準備狂暴果陣，暈/縛住佢
之後出哂所有技殺佢
如果殺唔死即係輸出唔夠，可以升高啲lv/換下其他角色再試下

唔洗-CD , 唔洗加防
直接加爆攻

佢個陣就算隻藥草幾坦都秒

課長要砌一隊PVE 仲要砌多隊PVP

到底甘草勁定毒菇勁？
暫時見親嘅對手用甘草我都輸9成，對毒菇就贏9成
定係毒菇升爆左會好勁？

俾十幾萬戰果D蝦緊

報告一下
王子仔5星左之後先完成event任拎靈魂石的話
每粒靈魂石會變左15兌換點數

甘草都係坦到隻咖啡開到第二次技同buff起佢
課長世界個個都5星既時候咖加毒一齊開技就好似一次過食兩波咖啡既傷害點頂

人地極限菇點同你果D渣流攤
甘草勁只係因為多左D卒幫吸傷,但面對呢D爆機陣D仔一出黎即收皮啦

你應該高過我掛

甘草又變返二線

Pve 一線 pvp就

邊隻1 2線都無所謂喇
首先你要有
用返自己有既角就算
課長既世界 唔係常人可以追到

留名睇逐隻上神枱

明白了
咁真係變成毒菇天下

仲有邊隻未上 係咪薄荷

睇下黎緊新果隻會唔會係上位版好過啦

紫薯/狼人/瑪德蓮上過未

狼人都好廢，唔係講笑

好似未 其實狼人睇落幾型想玩 但我冇

日日風向唔同
跟唔切

變咗狼人之後好型
好大隻餅

甘地好似無限loop
一日神一日廢

成日轉 未練完都出左仲勁既新角啦

甘草PVP 點會二線呀

個個top list都有喎，係咪搞錯左啲乜

反而想知佢地甘草用咩配料
太多風向

聽日上番神台架喇

牛奶雪得

堅係卡咗，我學巴打你講咁去組隊，但到boss 差半行血，係時候要升lv同練裝了

係咪叫我 , 放我上神枱

要牛奶，唔好要石榴

說好的認真工作

咁唯有升高lvl 同刷7-9 / 7-24 ，刷M 攻擊配料去升

邊個再叫甘地就block 邊個

想問係唔係果兩隻指定攻擊手+ 坦/ 補 3彩餅先開局先好？
刷咗一日都未滿意

你地會刷咗咖啡POOL中咗咖啡先再去返普通高級POOL？

其實甘地如果你用藥草既話PVE PVP 都勁
你用氣泡王子先會驚搶補姐

首先你要有5星毒菇，然後5個+12副屬加攻既攻擊配料，再加因緣果度全部滿曬，先會變到天下

照抽咖啡, 愈高星愈好呢隻

冇錯, 課長陣你班平民百姓抄完仲慘
乖乖地用返牛奶去5000 名左右打滾啦

甘草會變廢只因前面國家隊班友太痴線，咁高輸出鬥秒殺，正常人都係乖乖地用啦

非正式統計，玩咗唔夠7日，課咗1k，是咪正常？

仆街韓仔驚，幾十幾十咁賣野，真係好撚引人課

好正常 留返下個pool再課啦

刷緊7-24，但就算3星咗有時都係會死的

真

甘草呀

我而家帶打錢寶物去刷

點解唔刷高級配料既

Block user

1k 咪講出黎啦

課長就condom 姐，隻隻50 級5 星你藍角都打爆個大佬

痴撚線，好多癲佬

轉頭試吓，驚反艇就真

今日開2:00pm - 11:00PM

呢到有冇人無課

有

最高淨係刷到7-24
8-3 都過唔到

7-19唔是有個高級攻擊配料咩
不過我刷好多次都未出過

依d係咪就係最強非洲大師

廿萬石射落海
覺得自己都未算好差

1K太少啦
啱啱今日又RESET咗個必中包
你課咗未?

佢想抽朱古力？

有邊個唔想抽

佢咁抽法，應該夠碎換

係唔係要買左上市紀念包先有你地個必中包

下，野野都心心眼都叫非洲

留新角

你望下佢隻黑朱

中咁多隻SSR 抽完3萬碎直接換到5星都得啦

火山地標唔比我升10 level ，係咪要主城9 級先得？

升得咁快...........

差隻補師 開唔開波好

巴打想問你係用咩隊?
你收埋咗一個見唔到

巴打 啱啱友誼戰打贏你嗰隊
我戰力低你差不多二萬
我排名都低過你好多 不入1000名
你點打到上去咁勁架

你連上市包咁平都未課?

友誼戰有BUG 我尋日試過同戰力多我2萬打我都嬴
之後佢試返打我佢都嬴

開得啦
你打到第6章左右
D石都夠你抽到,或者夠飛行里數去換草藥了
快D開波

原來係咁

我反而好奇你隊野點打贏佢

點解刷7-19 唔刷7-24

7-19係魔法料 7-24係射手料

都多bug...

上面有巴打話友誼戰有BUG

我試左幾次加低自己萬幾二萬戰力輸左
唔知係bug定隊野問題

見到有新字出
以為中黑朱
點知係紫薯

未買暫時買左通行証

紫薯好呀 同牛奶搞埋一齊

新手留名
想問係咪隻隻餅乾都會有相應ge 故事模式？係ge話個條件係點先有？
eg 卡士達我升到2星+10lv 就有，之前都無，但守衛升到2星18lv 都無

唔想養菇了 換虎妹玩好似實際好多

黑朱呢

甘地草藥

我 目前到7-22

玩多幾日觀望下。。個po就黎好似唔課玩唔起咁

不過隔離跑跑有課

準備6lv城，第二架車

有冇升幸福花盆?

唔用防死得仲快，黑朱唔夠頂

課咗個必中包
就係冇黑朱
咖啡都5星埋

冇升，因為我冇燈籠

明

做得好

原來升五星 每樣數字加得200零咁少既

好彩有留意呢到，唔係就仆街

唔好升
用鑽開就ok
如果唔係卡撚死

用鑽開花盆位？

700, 700, 400 ......

做咩攻擊我嘅村莊王國

用鑽黎起野，你追返我post, 有條巴哈link

其實$38果個真係好難忍手唔課
懸賞加2
競技場對手縮短到10分鐘
有座限定地標生產經驗糖

我深信每個acc
都有一兩隻係特別難抽

友誼戰個BUG咁勁嘅....
相差咁遠

起地標？

屌啦星見佢新一個禮拜，課左一個 必中包！佢老味中雪女

等我又屌打個高戰fd cap圖笑9佢先

我中黑MIC同甜辣....

新一個月個個又狗衝必中包

好 唔該ching

真 高CP過月卡

新一個月大家熱烈討論課金議題

地標要去到差唔多完季先有

[I/A] 薑餅人王國 (16) 新手誤中1001

#553 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

熄咗技能發動效果感覺smooth 好多

巴打想問你用毒菇,係咪過咗8-30了?
我都諗緊虎女係咪要轉毒菇

打手

巴打有冇ID 跑跑加你

嗰時呢隊過 打到夠鐘先啱啱好殺到 嗰時我廢事再升虎女就用毒菇 點知都咁高傷
利申 無用過虎女 可能虎女好用啲都唔定

可能個關鍵係有黑朱去減防
發揮到咖啡威力
我得牛奶

打得丁多定係無上過數學堂.....

岩岩課左拎去工作啦

on9 中左bug
開左2架熱氣球出去，而家唔撚夠人生產

係咪出左意外死左

開唔開好

都可以開嘅

有無識韓文ge巴絲
知道王子出技果陣果句韓文點解？

有無玩跑跑既巴打
知道今季公會料理點整嗎？

新餅餅妖狐

係咪國王的泡沫？

好似係【王的祝福】

留定飛行里數換！
其實隻驚出咗半個月詐
都更新得幾快

Google左都似係唔該巴打

佢仲要有啲鄉音咁，好過癮

仆街，要等5個鐘

無石抽了
準備棄驚

課到中

好得意

7-25 e個陣打到隻王得番3分1 比佢爆seed打死 之前d關全3星了

氣泡換老虎

老虎放咩配料好

心心?
冰滕 人參 辣醬

#4 -cd

收到收到

我係咁跟佢把聲google translate 試極都唔得

佢4個韓文字有3個都好似講緊國語

笑死
佢應該係讀依句왕의 축복
爐石咁啱有依卡

好耐冇見依張卡

差DD血

汪A速報

38蚊係咪王國通行證呢個？

同你差唔多陣，果陣無藥草用王子，升高D咖啡硬爆...

正解 原來湯巴都識韓文

抽極都冇30攻寶

唔知咩位呢

佢係跑跑既定位係用佢隻眼令人愛上佢

阿璃心心
引誘對方前排 使其無法行動3秒
己方隊友緩回攻擊力20% hp，攻擊力20%up(7秒)

金巴
我唔識架無學過
係靠以前睇韓綜生肉，出中字再睇幾廿次
依家先聽得明少少

FF下 支援型 PVP角
不過好似係有得變身?

卡725

夠架喇 韓文勁多懶音 都係聽keyword

佢句祝福我開頭聽咗做族譜

RIP

頭先上尼之前手痕用左d抽餅卷
依家睇到妖狐活動 屌

yes

專登課佢返黎做工作巴打好有心

可能同甘草有d 撞位

Vocab慢慢浸啦
不過好多字都同廣東話音好似 可以鳩估下

到時出糧課佢老味1k野試試水溫

瑪德蓮換甜酸
石榴換黑麥
無30%攻就升夠5隻30lvl, 升配料 (M攻升爆，S 輸一之升一粒)

Thx 巴打

好得耳
我仲未抽到

1k

kill埋apps部機都keep住熱
要reboot埋部機先得

auto反而729三星 on99

d點數本來諗着換藥草，睇黎留一留先

黑麥算勁？

上9城係咪100萬, 兩日?

對

有乜用乜
過咗遲啲先補3星
冇黑珠冇藥草冇甘草

勁到用牛仔都過到

棉花糖其實唔怕開，水池會痾幾粒
但開之前記得3粒鐘都無火車先好開

概念組隊

牛仔 虎女輪住開技
得咖啡有火力
頂到就贏

而且我開完3格後，發現都唔差
唔駛加工直接賣都成萬（好過垃圾花盆）

寶物得依d

一粒epic都歪唔中真係慘啲既
btw點解唔幫啲餅餅升階既

沒有最慘只有更慘

不幸花

我都係- CD 加防 同加攻
你用左上第二件其實一樣
我都係得咖啡輸出

即刻打消升城堡9LV嘅念頭

抽咗50次算多定少
唔記得咗升

真係手多既下場..

牛仔吹奏咗好耐啦

無追POST好耐

我摩天輪要升十級
要升城9.....
所以我都升緊
好怕中伏

累積多啲極光素材先算了
開咗死人花已經覺得好煩，再多幾樣會想死
祈願嗰 part 都已經變到好煩

算少呀
呢度唔少人百幾二百抽都唔中

巴打宜家摩天輪幾耐出一粒
之前見其他巴打話升爆10個鐘一粒

其實說到底
都係卡果凍
太多野關佢事

14 個鐘？24 個鐘每一級-1

佢多手升麪包房姐

升城9都係要娃娃工坊之嘛

卡果凍 我卡莓卡到仆街

莓升左上LV2之後就冇再卡過

人地叫探險家餅餅

卡莓卡到仆街 x2

因為我升咗不幸花

咁真係不幸

如果呢隊比呢

笑死

花盆都夠衰，仲要有野用花盆做料

如果我唔係遲四日先玩 可能都已經升左不幸花

幾時有新餅出

我手多升左依個 好彩都唔洗用貴料

呢d 算好喇
最怕係A+B 出C, 然後永遠卡A/B 個種

終於auto 過7-25
跟住卡7-29

諗諗下好似未必係 似係新年活動
開多個特別pool 咁課金個時點揀

25難過29 30 加油

我升到9級 要成16個鐘喎

9級都要16個鐘
姐係10級可能連14個鐘一粒都唔得

貴到

等你冇咁快爆機

要儲多幾日

繼續卡8城 升哂D地標先上9先再升城

以為要起4日 點知3日就得
你慘了 個啤酒

都係繼續升爆哂地標同開地先上9城

你咁快儲完二百萬

卡8本保平安

升城先應該著數D 多好多糖糖屋

都儲咗兩日 瘋狂許願無亂用錢 可以養生了

然後火車全部開唔出

跟唔到 我升緊屋仔上6

升左就有風險做苦主

冇苦主你地點會過得咁幸福

我要升爆埋果凍屋同工作時間兩座地標先
依兩個我覺得性價比高於一切

如果唔洗許願都還好 又要賺許願錢升野 卡盆卡莓卡到ON9

我都諗緊卡唔卡城 升地標都好貴

卡卡下唔卡
我反而卡返轉頭卡木

卡緊幸福花盤

最基本果三樣我都卡緊

我都係無啦啦卡木
尋晚升咗lv.2梅屋之後就無卡過梅

好感動抽到佢啦，而家可以

黑朱
咖啡/甘地
藥草 /虎女

有石應唔應該 買左先？好似有啲用？

齊左陣同寶物先再投資地標好d

上左lv 8 主城，極光係咪all in 開地，隨左唔好起羊毛廠仲有野要留意

我個陣咁樣 係咪可以升地標

ALL升屋仔

18000 石

今日單抽 雖然冇咩用

打到後面前排未必坦得住
但追坦真係好痛苦 利申 玩咁耐牛奶碎都冇中過一塊
你依家有幾多石係手

又曬命

打到過時 啲餅都40lv除左牛奶之外
是咪應該換走右角用鐮刀
仲有咩可以做

工作時間升到盡都係10％
列車好似重要啲

升下咖啡技同lv
個陣冇問題, 係唔夠力姐
你有毒菇可以換走隻牛奶一試

抽30%攻抽到想棄驚

做咩睇唔開開咁多

平常心就抽到架啦

想問下點解無組合效果2嘅?

減傷係得5塊先有

花式卡火車

已經5塊一樣啦喎

列車對我嚟講唔抵
因為-10%時間唔會令我收多一轉（我唔較鬧鐘）
變相其實每日收料次數可能冇分別

減傷 得5塊效果 無3塊效果 所以無組合效果2 明未

左邊咪有囉
杏仁係得5塊先有效果 得一種

佢意思應該係只有5塊效果無3塊效果

明啦唔該晒

明白唔該你

知道唔該晒你

請問我應該雙補雙攻定單補三攻？
暫時係

牛奶
咖啡，菇
草，榴

係咪開得？
但冇奶？

睇關做人 平時雙補 特定關先單補 eg 7-25

當然可以 4紅加王子 之後抽到輸出換埋刺個位 留積分換藥草

Thanks，準備開完第3架車就升配料

頭4隻加隻王子都有排玩

戰力比建議差兩萬 唔知幾時先打贏7-25隻閪boss

餅餅冇40lv係咪唔洗諗住過8-1打後
卡咗喺8-2過唔到

Refresh 到得2個痴線佬可以打

然後第1隊個陣容我以為自己眼花...

打太慢 石榴換牛仔啦

上下打

知得太遲

你個陣同巴哈條友一樣
可以試下升隻探險家換走王子 放技定王4秒
之後如果有埋復活個寶物既話
可以探險家一死完復活招技可以即放又控多四秒

前後就控左佢8秒 就睇你呢8秒之內其他隊員夠唔夠力殺王

聽巴哈D回覆講
8-21 8-24 8-29既王都唔會比你暈到斷招(包括黑朱/虎女)
但探險家就斷到王既招 加埋升8成要10隻24LV英
所以應該練定佢都冇死

仲有個會放三暈陣(虎妹, 探險家, 櫻桃) 加咖啡甘草
基本上都係靠控死王去打

利申一齊卡緊

幾有諗法

係呀
各70個嗎？

個戰力差成2倍
就算放鬆餅都係咁話

冇角啊啊啊

冇控場好難打
有冇虎女 櫻桃

牛仔係探險？定黑麥？
如果係探險咁我有

ok試下先

探險家
一隻控場易打一半
兩隻就安全d
隔住綁

用黑朱(2星)單坦8-30真係好穩 可惜我隻甘地得35 打到中間比人秒左 唔係應該過到

過到725啦
換左牛奶就過到
好感動 卡左我2日

但啲車時間唔係鳩嚟架咩

新手7級城, 請問幸福花坊係咪唔好升lv 2?

黑朱用乜配料好，我用加防

甘地係咩
2星黑朱CLS

唔好升 唔幸福的

係
置頂有講

減傷

OK

甘草 叫慣左甘地了

減傷比晒牛奶

今日架車

好似暫時得一個

你建築個度可以睇到

勇者
果然酒唔係用錢起

幾架車都要佢
卡咗好耐

交換啦

我發覺勤力d 做任既話
一日可以100萬

又卡了 係咁比人打後排 佢唔電我前排電我後排
大家推圖會用咩寶物 想參考下

有個2萬戰外掛贏咗我7萬戰

後排電3野死

我黎

扑！

真...有無解救方法

橡實木燈係咪要升

唔升做唔到卡士達活動任

唔好落後排

鏟你都卡 反省下

比佢FAKE左其實唔做都夠30個任 同埋佢獎勵得8張競爭場次數

有4千所以想睇下有冇其他野可以做
依家都卡卡地關

好似無曬熱情POST都推唔郁了